兩條"茂里"選醫委會主席輸鳩左

抵撚死呀

個影帝終於輸左